Letos jsme jezdili po jižních čechách .
Nejdriv jsme prijeli do Slovanic , kde měla manželka přednašet u seminaru pro jazykovědy .
Jakmile jsme se dostali do Hotelu , měli jsme nepřijemný zažitek .
Museli jsme čekat 4 hodiny než naš pokoj byl v pohodě .
Když jsmé konečně mohli okupovat náš pokoj , Hned jsme hodinu odpočinuli .
Pak před večerí jsme šli na naměstí a najednou jsme viděli hromadu lidí , kteří hlasitě křičeli .
Na naměští vladl uplní chaos a i když jsme se nedozvěděli proč to bylo , hded jsme z toho utikali .
Pak jsme vylezli do vyšky veže s pohledem na celo mesto .
Bylo tan vidět i pisečni kopce .
Ten hle letní odpočinek byl hezky a nemušeli jsme Travít hodné peněz za to .
Smal jsme se na násí ščeští .
